[壁球女團世錦賽] 4強 香港 VS 英格蘭 12am直播

女子世界團體錦標賽2016八強賽事展開，第四種籽的香港隊，成員包括歐詠芝，陳浩鈴，廖梓苓及湯芷穎以2-1擊退三號種籽兼上屆亞軍馬來西亞，連續兩屆成功打入四強。

陳浩鈴打頭陣與地利亞萊奮戰五局後以8-11，11-5，9-11，11-3及11-6取得開局勝利，為香港帶來領先優勢。

歐詠芝雖以直落三局不敵前世界一姐妮高，但湯芷穎於決勝局中表現出色，雖曾於第二局長刁時落敗，仍能沉著應戰終以11-9，15-17，13-11及11-6淘汰斯華，香港再度晉級準決賽。

香港將與二號種籽及衛冕冠軍英格蘭，香港時間星期六凌晨十二時爭入決賽。

官方直播link

8強對馬來西亞重溫
可以由5:40:00開始睇
幾精彩

直播開始
美國對澳洲名次賽

澳洲球手打到好躁

再次領軍出戰女團世錦賽的教練趙詠賢表示球員發揮非常出色：「由於第2場對妮高一仗會較難打，故Joey拿下第一場是十分關鍵，加上在我們被追平下，湯芷穎亦打出水準，復仇上月敗仗兼為我們贏得關鍵賽事。」

港隊晉級四強後，將與2號種子的英格蘭爭入決賽，上演上屆準決賽翻版。趙詠賢表示球員會於晚上好好休息，將於開會後決定出場人選。

美國 1-0 澳洲

美國 2-0 澳洲
澳洲退步咗唔少

香港對英格蘭名單
第一場: 歐詠芝 vs Laura Massaro
第二場: 陳浩鈴 vs Alison Waters
第三場: 湯芷穎 vs Sarah-Jane Perry

英格蘭有兩個世界頭十
前年香港輸1-2
睇吓今次入唔入到決賽

仲有15分鐘

第一場開波
歐詠芝 vs Laura Massaro

3-1

領先5分

8-3

game point

歐詠芝先攞一局

第二局
2-2

5-5

7-5

第二局輸7-11

第三局

4-3

6-4

連失幾分

連輸兩局
第四局不容有失

3-2

7-9

香港 0-1 英格蘭
要靠第二場

第二場
湯芷穎 vs Sarah-Jane Perry

2-6

實力差距大
以為第二場出Joey
對人地第二強

4-4

4-11

Annie頭場打成點？

唔係廖芷苓黎架咩

完全冇變化，完全比你食住